［集思廣益］改左《體面》改咗幾段發覺點改都唔順口

再一次轉圈
我們就不再見面

回想你的臉
那雙眼 依然妖艷

我們渡過 的這時間
那些感動 只能懷念

像那年的春節
我們看花飛滿天

來不及再轟轟烈烈
就保留告別的尊嚴

離開我的原配
尋找那新一個美

回憶都是那天
我們分開那一天

山盟海約 沒有誰都無所謂
地鐵路線 每一個轉車點 都有著 我們的回憶思念

上面都未必全部啱音，下面更加寫唔落

求助

集思廣益

毒撚改歌冇人理

普通話

我再推

推多下

世界杯踢完都改唔成首歌啦

點解唔試下 改個廣東話版,只係問下唔好屌

因為我試過 咪話幾段 頭兩句都冇頭緒 所以最後都係改普通話

等我直入式廣告 我有改 出埋mv
入嚟支持下
另外樓主加油